聽日邊到撚屌守荃灣我見一個屌一個！行完同我入機場！

屌你老味知唔知荃灣大大個掘頭路，如果聽日停左地鐵！

你地班撚屌行完同我入機場！

手足聽日見

借位

(正經)(請給我長期置頂) 整合被控義士進程 一個也不能少不是口號！

荃灣真係適合遊走
四通八達

機場撚夠未呀屌你老母
依家入機場, 你預定俾機場特警拉
你仲以為機場係一個和你飛既地方?
要醒啦, 你睇林奠不斷思考唔同方法
你班人仲係度迷戀機場, 機你老母
唔係話唔入機場
你做好心理準備入得去, 就出唔返黎未先?

荃灣入機場又幾快喎

空AC+P牌

麻煩幫手推

攬炒巴叫大家星期一入機場啊

星期一入機場（圍國泰城）

【無人講 我講】機場=春袋 建議每個禮拜六日都去